[有請小鳳姐］荃灣藍店皮已收

雄記粉麵

宣告皮已收

連登呢排成日有好多負能量，又有好多正毛mon pk 狗滲透，但大家記住只要我地keep住團結一致，我地一定會過得好過對家！

今次疫症係一個世紀大災難，黃店受到衝擊係必然，但藍店其實仲大劑！見到黃店仆街覺得好灰既時候，不如恥笑d垃圾藍店點樣收皮

希望大家記得要和勇不分，記得自己點解黃，記得永遠停留係2019年既手足，各自爬山，做好力所能及之事，最後贏唔贏到我唔知，但最少做人對得住自己對得住手足

push

我就係要呢啲
大家繼續努力 支持黃色經濟圈

沉默的大多數繼續沉默

執多d

呢間野串過馬撚

推正能量post
槍口對外

樓主條link 好似另一間？

繼續追擊

繼續努力

呢間一早講左執

條link係彩虹?

其實佢係中立

推呀

呢間開左咁多年， 當年sars 都無執， 我仲以為係自己鋪

荃灣好多黃店

兩間唔同㗎，荃灣雄記應該中立偏黃，當年拒絕同董伯伯握手，佢執係老闆退休，一早就唔休做

早排好多後生去食

超多，羨慕

唔係話打擊士氣 你條link入面起碼4-5間黃店執笠

佢個隻油益味 味精+麵粉 春卷 唔知做乜9咁多人吹奏

又貴又少份量，食兩碗都未必飽，而且味精重到

藍屍收皮

我諗果條春卷都係抄藍記姐。。 做左30 年點都有樣野叫整得好食掛

推

要靠我地去支持
唔堂食都要外賣

D潮州打冷或者牛雜粉麵店應該99%都係藍店, 我已經好少食了

呢間野臨執笠都勁多荃灣人去幫襯

唔係藍店黎

呢個真

樓主有無睇清楚？係彩虹雄記唔係荃灣...

條link嗰間喺彩虹喎，你做乜9呀

荃灣人 點解仲咁多人食餃子屋🤬

呢間野早過南記? 定係佢春卷係抄南記?
雖然我住荃灣以前又係喺附近返學, 不過呢間野無食過幾次, 同埋印象中佢早期應該唔係賣咩春卷米線, 早期好似係賣潮式粉麪

荃灣間餃子縣藍店都收左皮

我就係要呢D.jpg
大家再接再厲

樓主7左?

我講條春卷，我記得未興南記春卷果陣，香港啲米線舖都無咩邊幾間有呢樣野

白交租 俾夥記人工 唔知到幾時
現在要止蝕

又一間

望下餃子屋先啦
排到塞住成個荃昌 ....
港豬骨氣？
食得既咩？

恭喜晒

Push

大把黃店執笠又唔講

我屌你老味, 彩虹嗰間你就話荃灣.

麻煩自己 Pin Post 改返

樓主7左
果間野根本都唔受sars影響
日日經過都好多人食
同埋佢係光榮結業
最重要係
個鋪位都係佢地自己

最好笑 藍店係係彩虹唔係荃灣果間

老字號姐係廢老

人地係退休做業主呀

樓主態度正確

成班 柒頭唔睇內文

講得好，大家加油
唔好因為有五毛狗玩膠就放棄連登，正如你都唔會因為香港有藍屍而放棄香港

記得分散投資黃小店

荃灣雄記唔係藍㗎
老闆一直想澄清都冇人幫佢澄清
十幾年街坊

借地方問，荃灣有冇泰國/越南菜黃店？

好似打機咁，打死左弱d既藍店先去打大佬
你唔會期望一下就秒到d勁怪嘛

荃灣雄記係鬼藍你post間彩虹雄記出黎做乜鳩

係比之前仲旺左

當年個老闆當住電視鏡頭成為第一個唔同老董握手既人

彩虹牛池灣金池徑13號

想問呢個地址係荃灣邊一度?

會唔會改個名又係第2度開檔

黃店收左皮好多間la

咁多垃圾港豬
我次次都係去親個邊都係買小廚美食冇留意間藍店

其實執笠未必係壞事，經濟唔好，順勢而為，夾硬俾錢黃店苦苦經營只係益藍絲業主

樓主出世未?

荃灣30年粉麵店結業 拒老董握手成名 3月30號Last Call獨門魚肉春卷

唉 無力感

正

721 831 101 1111

間鋪係老細自己既
人地光榮結業做業主
你地慢慢恥笑

屌樓主柒完就深潛 垃撚圾

樓主柒咗唔好深潛住
出嚟pin咗先

救樓豬老母

去年中起反修例風波爆發，加上近月新冠肺炎疫情肆虐，食肆生意大受打擊，各大小餐飲店均面臨結業危機，其中大型連鎖餐廳翠華集團（1314），在過去不足一年內，已有約13間分店結業或暫停營業至另行通知，最新快將停業的兩間，分別為荃灣眾安街翠華餐廳及荃灣廣場翠華冰廳。該集團促請政府盡快為業界在停業期間提供津貼，補助員工的薪金，以減低餐飲業的營運壓力。

屌又鳩up
雄記幾時藍？
老細態度閪係事實
可以因為佢臭檔/難食etc唔幫襯
但咪撚屈藍啦

仲有人地係退休光榮結業
唔做之前生意好撚到

喜訊當然要開心share
Push

餃子屋藍架？

你條link 入面有好多黃店，大家可唔可以周圍幫襯多啲黃店呀？

永續反共經濟圈

各位記得去黃店買外賣

樓主自膠唔好再推（彩虹藍店當荃灣老店）
要推都推翠華荃灣店執笠

El Cid都執
個老細支持何君堯，抵啦

大部份連登仔都同樓主一樣水平

執撚哂佢

控撚死

又輕鬆屈一間鋪頭做藍店

同路人心聲 繼續努力

唔好意思，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

樓主pin 返認錯啦
雄記粉麵 （荃灣）係淺黃 一定唔係藍

樓主pin都唔撚pin
大家知咩事啦

樓豬要屈都check清楚啲link啦
標題:荃灣藍店
入到嚟:彩虹雄記
做乜撚嘢

彩虹定荃灣

佢一早講唔做

大家淨睇黃媒
成日見黃店點告急
其實真係應該share多d 呢d 新聞
大家都開心d

真 唔知做乜鳩
人地係做夠退休 你班人醒未
永遠有事係得佢仲開俾fa食野

好唔好食係另一回事
亦都唔關乜撚嘢罷買事
佢日日都好撚好生意
佢冇貼文宣唔代表佢係藍

戇撚鳩鳩

好撚柒呀 樓主我屌你

真 好撚躁 仆街樓豬

租㗎 我成日全黑叫我出去一定要小心

真 仆街樓主

真

所以佢返鄉下含撚啦

藍屍狗無一隻係 無辜

本身係潮式粉麵 但春卷個陣都有 因為十幾年前食過 應該都賣左好多年
細路仔會鍾意既 始終香口野
見有人話佢藍 又有人話唔係 其實幾個月前都話左汁 無必要再幫佢區分
而且荃灣咁多黃店 大把選擇 不如叫人忍下口咪撚再去金拱門好過 次次行過見入面都有人排

手足加油努力

樓主搞錯就pin番啦
唔係藍就唔好亂鬥仲要有幫過手足
同埋我不嬲聽係佢地自己之前已經決定退休唔做
唔關個肺炎事

樓主你想po彩虹定荃灣

真係藍店？

樓主條link錯你都撐得落
你真係無改錯名 豬黎

佢地沉默到永遠架啦
有班人仲成日想拉佢地入黃營
去到場仗贏之前果刻佢地咪入黃營囉
藍絲係咩物種？勝利球迷dna嚟
97前親英97後愛支
俾你成功香港獨立佢咪話自己係香港人囉

咁撚貴租 靠同路人懲罰真係頂唔得耐
幫襯佢唔係幫左店主 只係幫左業主
如果租金調低後就幫得落

樓主出撚左世未？

地址 彩虹牛柒灣

早日見荃灣德利餐廳都皮已收......唔知黃藍，但都幾十年了。

呢間唔係藍喎⋯⋯⋯⋯

係咪好多藍店執咗無人知？

荃灣雄記 人地光榮結業 唔係收皮 同埋點話藍？
有證據？ fc先好喎